[知乎] 大陸妹問:「 擁有一個 香港男友 是一種怎樣的體驗？」

如題，不限戀愛時空，只限香港男友。

LEA
香港大學微生物紅樓夢業餘粉絲PhD

忍不住答一發我們家大只仔！港女“作”不“作”我不知道，但港男真的好暖啊我們在港大讀phD.2014年夏天一個最熱的星期天，跟一群港漂小夥伴去塔門郊遊，在馬料水碼頭等船時，帶隊的妹子讓我們等一下說還有一個港男。然後就看到一個結實的男生大汗淋漓，滿臉油光，氣喘吁籲的出現了

我們就這麼相遇了（'▽`）ノ...左二是他，然而那個時候他在追他旁邊穿粉紅褲子的妹子（⊙_⊙）

然後就是思想裡絲毫不會直男癌，從不吝嗇對女性的認可和讚美，各種節日紀念日生日都記在手機備忘錄，即使在一起三年了像左手拉右手一樣熟悉，還是充分尊重你......

認識他之前我覺得很多香港青年充滿戾氣，打開Facebook的感受到滿滿的敵意。實驗室的地方在組會的時候說，LEA你讀完書就趕緊回大陸吧，這裡不需要你們。

認識他之後我發現，還是有很多內心健康，自信，充滿陽光的香港青年，他們也追求一切香港青年的追求，也在文化的衝突碰撞中長大，也聽慣了各種政治團體的傳，卻沒有被任何輿論左右自己的頭腦，反而有了更開闊的心胸。大只仔學著英文長大卻比我有更深的祖國認同感，對內地城市的飛速發展欣喜而好奇

2015年夏天大隻仔第一次跟我回家。三天里至少說了幾十個“好棒”回來之後他的家人問他上海怎麼樣，他說我覺得上海是東方最美的城市

同所有幸福的婚禮一樣，那是我生命中迄今為止最陽光燦爛的一天。有媽媽的感傷，小夥伴的歡笑，幸福的淚水，一生的承諾......

安妮mengchenliu
愛攝影的吃貨

“有一個香港男朋友是什麼樣的體驗上”

記得三年前來香港之前，發過一條朋友圈，內容大概是我可能以後要去香港嫁個港男，生個香港寶寶再都不用喝喝毒奶粉之類的......（那個時候想像真的是很美好啊！可是！來了香港後看到了當地的男生究竟是個什麼叼樣子之後，我就堅決放棄了跟當地的男談戀愛的想法呵呵呵，在北方大漢的天地裡生活了18年的我，完全不能接受跟女生一樣愛自己的香港男生啊呵呵呵）

然而，怕什麼來什麼，天上就給我砸下個本地男來呵呵呵真是嗶了狗了......在這裡回應一下有妹子居然問別人我是怎麼追到我男朋友的，呵呵呵呵呵，你們想太多了，姐談戀愛就算是條狗也必須它來追我，哦怎麼辦啊呵呵呵...

然後呢，就是其實你能想像到的問題通通都會有，大體列幾條啊哈哈哈！首先就是語言啊有木有，不太會講普通話分分鐘整死你怎麼辦（我不會說我也不太會粵語的，傲嬌臉）猶記得p先生第一次跟我約會看電影，認真地問我：你要不要吃泡米飯（爆米花）啊我：....... （泡泡泡泡你妹啊）當然，在之後的小半年裡，我最大的豪華和感動的是，我男票的普通話得到了突飛猛進地進步，試想一下一個男生願意為了你去學習一門曾經並不熟悉的語言是多麼動人的事情啊。

好人好者點會溝大陸妹

依啲正wo

兔子肉嘎嘣脆
搞笑的人

我是武漢人，男朋友是香港人，在一起一年了。我倆因為都是在台灣讀書所以才認識的。他是學弟，我是學姐。他大一的時候，剛開學會有外籍生聚會，我們都是一個學院的，所以坐一個圈子。然後我就看到他了!!太他媽帥了我哭！因為我學姐嘛，我有所有新生的名單，我就拿出來看看，原來他是香港人。

真的太帥了，我全程各種偷瞄各種盯。還在FB上搜他的名字結果共同好友太少所以搜不出來哈哈哈哈。然後活動結束後我就屁顛屁顛去找他要聯繫方式了。各種撩之後被我追到手了。我男朋友真的挺帥的嘻嘻

小時候就很帥了有沒有！

我以前呢一直覺得香港人很自私，很拽。覺得自己高人一等，但是我男朋友真的完全沒有。很紳士，很乖，很尊敬我。我們沒事也會聊一聊政治，因為本身我倆就在台灣，所以不可避免會說到這些事情。

他總是說自己愛中國人哈哈哈哈他不說我掐死他，反正在他心里女朋友必須得是no.1啊!!用錢的這部分，我男朋友不喜歡AA，基本上都是他付錢，但我覺得都是花爸媽的錢，都是學生完全沒必要都他出錢，所以如果吃的那一餐很貴的話，男朋友付完錢後我都會給他一半，他一開始打死也不收，後來我軟磨硬泡，瘋狂暴打以及他生活費所剩無幾的情況下，他收了哈哈哈。

一般我想要啥他也都會給我買，他對自己真的都沒買啥，衣服都不怎麼買，買也是最簡單的白噸灰噸黑T，（我覺得男生穿簡單就很好看的其實）但是對我真的捨得。

第三條女柒到

情人眼裏

你睇吓大陸啲北佬樣，猿人咁

雞

Elsaiab
一隻可愛的白兔兔

昨天，跨年..我剛跟我遠在天邊的男朋友吵架......他不是東西，他沒有良心！我超級生氣，因為前天是我的生日，他只說了一句生日快樂，連個電話都沒打...太沒有良心了......昨天跨年跟我打電話的時候他竟然還在玩遊戲，對我簡直愛答不理的！雖然我也體諒他工作忙沒時間打遊戲，好不容易放假了打兩把遊戲散散心，可是他因為工作忙這幾天也沒怎麼理我了....

此時此刻，我只想打死他!!我同我男朋友拍拖三年，我是土生土長的北方人他是土生土長的香港人他是我大學的同學。性格是理科男。他算是我同學中的大神!!人家壓根兒就沒打算在大學的時候拍拖，誰知道遇上了我這麼個意外！當時大一的時候認識沒有到一個月我們就在一起了......說不上誰追誰，反正就自然在一起了..現在他畢業工作了，我繼續讀研究生。我當年和他在一起的時候曾經對他說過“如果我減肥到110斤，你就做我男朋友吧”他卻說：“你現在就挺好，不用減到110斤”結果老子肥了20近......此生此世與110無緣吧......

關於普通話：關於普通話我倒沒覺得怎麼樣，因為我覺得他的普通話真的很好在一起三年我們都是用普通話交流的，我從一開始他說話我都要想半天（他的聲調有時候很奇怪），到最後發哪一個音我都聽的明。反正在一起三年，我一句粵語也沒學會（就會幾個詞語吧），倒是學會了一口流利的香港普通話（主要還是身邊廣東的朋友多）

反正我老公就是一個幹乾淨淨，帥帥氣氣，中中正正的男生

所以，你啥時候能娶我呀？

嘩嘩嘩

呢個真 香港啲男仔差極都唔會樣衰到大陸啲男仔咁 香港男仔普通樣=大陸男仔中上樣

連登仔仲成日話大陸妹好
做狗你唔知咋

好似好過金鐘果堆

同年齡黎講支那人特別老

匿名用户

男朋友是香港人，英國上學時認識在一起的。到現在為止差不多交往兩年了。給我的感覺就是他很愛乾淨，不抽煙，身上沒有有些男生的煙味。性格呢，真的是脾氣很好，說話柔聲細語的。我經常惹他，然後他各種包容我，哈哈〜不過鑑於他戀愛經驗比較少，所以我覺得他情商很低，開始不懂得哄我，現在在我的調教下，還是改了很多。文化差異，飲食差異真的還是蠻大的，例如％3A +我是天津人愛吃東北大米，他喜歡泰國香米，他說東北米粘不好消化，我說南方米又硬又糙......但是我們還是努力適應彼此，他愛上了吃涮銅鍋沾麻醬料，羊湯，煎餅果子。我愛上了燒鴨，早茶。我們平時交流就是普通話，我粵語只是剛會說話的BB水平，哈哈哈。不過他普通話就很快，從分不清Z，C，S，ZH，CH，市，到現在學會了天津話...英文呢他雅思8.5，經常批評語法錯誤，還有一次寫文章，他嫌棄我語言不夠優美，直接讓我說中文，他給我寫英文。有了他主人的畢業論文都有了免費的校對，哈哈哈哈

關於異地戀，我們也經歷過。我天津他香港，中間隔了2000多公里。我們異地了差不多有快一年。在異地的時候我們每天視頻聊天，分享自己的生活。放假的時候就一起出去玩，天津，香港，北京，上海，廣州......都有我們的足記，但是每次分開的時候，都會覺得空落落的。當然我們深知不可以一直異地戀，我們也都為了能長久的在一起而做著努力。當時我倆都是畢業找工作。他找北京，香港。我找北京，深圳。後來種種原因，我來了深圳工作。在我來之前他也去見了我爸媽，好讓他們放心，我真的還挺感動的。++到了深圳，他把我照顧的很好，房租是他出的，我出生活費。他在中環上班，可是為了陪我一起住在口岸，每天上下班就要花三四個小時，車費也要一百多......我跟他講讓他回自己家住，他說我都為了他來了深圳，他每天三四個小時不什麼，看到我就很開心。

++說到父母，他爸媽對我也很好，經常叫我去他家吃飯，知道喜歡吃魚，每次我去都會做魚給我吃，還讓我先吃......而且過年還主動交出他們的兒子，讓男票陪我回家過年......

覺得他小時候好萌，哈哈哈〜

唔知點解睇到好失望

第一條仔本身個樣都蝗蝗地

仲以為會俾人係咁鬧

屌

其實啲男個樣唔差

但一個男人差到連自己 國家同語言都拋棄
死咗佢算啦

mimi cai

2015年年在西藏某青旅認識，作為朋友相處三個月，拉薩待了一個月然後到了重慶。走到昆明的時候他的銀行卡被機子吞了以後，養了他三個月，硬走完雲南，到了長沙，最後他邀請我到香港走走。各回各家後，才確認關係。香港男生看起來比較陽光，乾淨。比內地男生紳士，懂得尊重女方。氣質好，穿很便宜的衣服也看著挺舒服。我會說他都只穿優衣庫39的打底衣，還有名不虛傳的很愛下面給你吃。哈哈哈。此處應有照片？

嗰啲可能係大陸新移民 偽港人

香港人真係低賤，就算娶咩國籍嫁咩國籍都只會就佢地，講佢地嘅語言

讀Phd自然想揾個Phd，
但Phd港女全校都唔知有冇廿個。

咁就叫靚仔 咪玩
第一個個樣唔似香港人

同埋唔太信大陸妹講野
類似d八婆係度曬命自己男朋友好錫自己 其實可能係俾人當工人

呢啲垃圾喺大學已經比支那吸收咗做間諜架嘞。

呢個識玩
又食又拎3個月

第三條仔屌打9成連登仔啦

仲要俾條女迫佢講我愛中國人
都痴鳩線 賤過狗

下面給你吃

最憎大陸妹，d大陸妹好撚假同作狀，結婚之後先會個貪錢格現哂形，好撚現實。我識親既大陸妹心理都唔平衡，如果港女係真小人，咁大陸妹肯定係偽君子。

港男被港女馴服到太好
但係港女仲好唔滿意
結果港男比大陸妹爹幾爹就吸引走左
唉

匿名用户

一開始他一直說普通話，他把我追到手後我們的交流就他粵語我普通話，有時候英語，我就是不想說粵語喵，對我挺好的呀，自己廚藝不好還做飯給我吃，價值觀差不多吧，除了他似乎想脫離中國的政治以外。他不會做許諾，他說許諾是要在心裡的，我比較小女生脾氣，經常說他不夠愛我，他比較大男子主義，喜歡管我的出行，不許我和異性朋友單獨吃飯，每次一提到就說那我和女孩子單獨吃飯你會怎樣，我看著他自信滿滿的語氣就不好說你也可以呀，他有點缺乏安全感。

他超級紳士，真的每次開車帶我出去都會幫我開車門，直到今天都是，我爸媽的相處模式都沒這樣，走到大門會幫我先打開，讓我先走。他一點也不浪漫，第一天約會就一直開車牽住我的手，我說你在拍偶像劇呀，快好好開車，從郭天王那裡學來的？

他喜歡彈吉他，第一次約會就彈給我聽然而我毫無感覺，這種事不是感情的沉家很久做才好的嘛，和他說了以後他似乎很受傷。他感冒的時候死也不讓我親他，超級害怕我也生病，他說我像個小女孩一樣呢，他本來喜歡照顧他的女生，不料被我這種愛哭包拿下。

個post根本係當港男撚狗咁撚，表面上分享，內裡就互相比較，哂命

呢D垃圾等帽

2個返上支那是撚但求其炒埋一碟死撚左佢啦

會插得深入d
仲容易受孕

有蝦條，會少好多戾氣
直情擦埋共產黨鞋都冇所謂啦

Ggui

優點就是比較細心體貼，禮貌，普通話變好了......最感動件事就是前段時間長水痘臉上身上全是水痘，面目全非〜他不怕我傳染，還從香港煲湯帶過來深圳給我喝，真的很愛乾淨，我喜歡下班回來襪子亂丟。堆衣服，他看不習慣多多就幫我洗了，缺點就是固執，決定什麼事情后，完全把身邊人說的話當空氣，十頭牛都拉不回來那種......

感覺全部都係男女角色互換

最憎大陸妹+1
住hall嗰陣試過俾大陸妹恰 賤到仆街
唔好講我講咩當中有好人 我唔會信

唸起生炒骨

真係傻尻,搵大陸女人做老婆
不如搵臭雞,起碼臭雞你心知
大陸女人惡毒又陰濕

一樣，網典好似無搵唔返原文貼

第2個男仔幾靚仔喎

某港男回應:

(北妹街頭撩結婚 70歲阿伯貪色唔放手：有單程證就想飛)

溝港女被人食住，連登仔屌你無出色
溝大陸妹，似返個男人，又要被連登仔屌

已故涼子
在港數碼營銷從業人員/古蹟旅遊愛好者/潛水員

有啊，實例是我和我老公。我老公：直男。三代都在香港長大祖籍在潮州的香港人，沒有出過國留學，土生土長。我：直女，從小在廣東長大，家裡說粵語，碩士香港就讀。我和我老公是碩士同學。第一次見面是迎新日的傻x社交場合。因為選修的課程不一樣，第二個學期的某個課程才開始說第一句話。

因為老公是設計師，外表異常乾淨，耳朵還有兩個耳洞。開始認識時我只是以為他是個普通LGBT，誰知吃了幾次飯單獨約了出去逛街，我才發現原來他不是！才知道是自己太傻連被人追都不知道。後來就在一起了。當中經歷了許多，曾因為我不太認同香港的某些價值觀想過離開這裡，而分開過。

列一下我們雙方能在一起的某些因素吧

1. 我性格男生，興趣愛好也特別男生，和男生聊得來，老公說和我玩在一起覺得比較舒心。
2. 老公內心不太認同香港某些女生的價值觀但家庭教育環境教育讓他還是會做，例如大節日要送奢侈品，上街都是男生付錢...而在他看來我是個異類，例如生日想要的禮物是watch dog2，在他看來談戀愛貌似會輕鬆些。
3.曾跟朋友討論，男生都喜歡協（zheng）助（jiu）屬於弱者的女生.....可能小時候看英雄電影看多了....剛畢業那回我無論在事業上和生活上遇到了很強烈的不適應，有時候直接想離開香港（這個話說過不下100次），但他還是一直陪在我身邊，關心我，為我打氣。
4. 他比較偏親中，因為家中中流砥柱在中資工作了一輩子，整個世界觀都不算太本土和民粹，所以在深入接觸時發現他們一家人都比較「正常」沒有太多歧視成份在。但也有時候說國內生活的壞話，例如「看片說在國內打火鍋會燒死」但這都是以往主流媒體多年渲染造成的不良的結果。
5. 在香港這件事我家人給予了我最大的支持，基本做到了「你生活得開心就好，我們不干預。我們盡力支持，如果不開心可以馬上滾回家，我們不會怪責」（原話）這方面我超級感恩，在很多廣東父母強迫孩子在香港畢業就要馬上回家的當下，我爸媽並沒有強迫我回家。
6. 工作基本穩定。婚前我工作的單位是中資公司，司內歧視情緒不嚴重，反而因為是內地生有很多和司內內地人的共同話題，生活比較舒心，也不會感受到本地人的強烈惡意，所以堅持了一些在香港繼續生活的想法。（對比現在公司而言）

最後爆照一下下

好在無女

大陸妹當條條係狗
大陸人思想就係婚後 女既做少奶奶
不了

第一個大陸妹好似ps波多野結衣拉大縮細五官整柒咁

好正常
唔需要唉

ViviRi
原日本JK少女，現澳村留學生

我跟我香港男票在一起三年啦，同為澳大利亞留學生。現在一起在澳洲買了房，感情穩定。說實話我男票很好，在一起三年基本都是他在賺錢，也對我非常好。但毫不客氣地說，香港家庭優越感真的是十分強，而且老一輩比較傳統（比如覺得我面相比較媚，不是大氣端莊相）。香港家庭大部分都是多子女家庭，兄弟姐妹也有點難相處。

目前對香港男生還是好評，但結婚的話，多多少少有些文化碰撞的。在海外留學，其實我們內地人很多比香港台灣人家庭條件好，很多出國後的香港台灣人反而說，以前他們覺得內地人很窮很差簡直是井底之蛙。反而日常是，他們擔心我們這些內地人看不起他們。放平心態吧，都是炎黃子孫，有誰看不起誰啊？戀愛還是看人，我男票追了我半年，翻窗送花，溝通不當傻等我一個多小時，被我發了無數好人卡，最終才在起。妹子你好好考察，他真心實意的話就在一起吧！

點解溝港女就係=俾人食住？
點解溝大陸妹就係似返個男人？你覺得上面嗰啲港男嘅所作所為真係似男人咩？

大勢所趨
港女搵鬼佬/南亞
港男搵大陸妹
molamola

畀強國妹撚定畀港女撚嘅問題

港男好聽d叫就得人，唔好聽叫好似隻狗咁
D人永遠隔離飯香

係囉，唔知點解呢
佢地溝大陸妹開心快活咪得
至少係開心 唔要求啲咩

好過唔少港女

自由戀愛係咁...
佢地揀大陸妹一定有佢理由
或者根本溝唔起港女
如果上面果啲唔係將來結婚帶埋落黎香港
有咩問題

睇到好唔舒服 首先唔講內容住 啲文筆好似夾硬想做作家用好多成語修辭咁 夾硬加啲英文係內客度（link內完整版）睇左一半又臭又長懶得睇落去 又夾硬想製造笑話懶係sweet 個個大陸妹都扮有文化講野 正正經經打好過啦

每一個都係度互相比較自己男朋友幾似一隻狗 港男係大陸妹面前做狗

支那同化能力果然係自古以來嘅

望就望佢地千祈唔好帶嚟香港
佢地喺上面點 關我春事咩

一定會，咁點 你奈得佢何咩
身邊有一對係咁

得罪講句
呢對埋單味濃

咁撚愛國邊忽似香港男友
反而想睇民主撚加大陸女

條女幾撚正

同層啲大陸妹廁所又唔沖 手又唔洗 涼又幾日唔沖
污糟到仆街

屌你同撚意

讀u個陣屌過一件，
初頭見副偈幾好，個科又無人識要part proj，撩兩句。
一開頭又話有男朋友又成，點知第一套約我睇戲就肉蒲團

好啦之後又呢樣又個樣我都無心理佢啦。
搞一排好啦終於有得埋牙啦，屌你老母出完野都無兩秒，真係兩秒都唔知有無 就問我會唔會娶佢 真係呆撚左心諗你恨張身分證恨得咁緊要
真係CLS公司

知乎好多係吹水大會黎

d大陸妹ff港男ff到言情小說男角咁，又靚仔又高學歷又大隻又就曬佢地，同毒撚ff實驗室女神有咩分別，一係就老作一係就誇大

個個男仔溝女都會迎合人架啦 唔通追大陸妹個陣話我好憎中國咩 一定係jj行先

我想問黎得香港讀書既大陸人係唔係都好有錢?

第一對
條女上海妹
一線城市真係無乜必要返香港
條仔真係執到
幾多港男識埋啲三四線女人
慘到

垃圾 咪撚帶埋件大陸妹落黎香港啊

佢地啲學費應該貴好多？
唔係有錢都應該屋企有啲來頭

內容大概是我可能以後要去香港嫁個港男，生個香港寶寶再都不用喝喝毒奶粉之類的

冇得落黎啲大陸妹仲唔即刻搵第二件

認真，大陸妹真係easy，我由細到大都係毒男，唔敢話非常毒，但起碼無拍過拖，無flirt過女，想溝女都係正正經經約人食飯但又唔咁太aggressive然後好快就自動放棄嗰類人。正常社交無問題樣子唔算差但肯定稱唔上靚仔或中上男神。但係之前出國exchange半年，短短半年試過比兩個女仔flirt，其中一個仲表埋白，打千字文成個癲婆咁，另外一個就又讚過我靚仔、性格好、有主見等等，又講過呢句子暗示我表態咁樣，但之後見我一直唔show佢就自動波棄權。

搞到嗰陣時我都懷疑自己係咪真係靚仔只係唔夠自信，但返到香港就發現根本唔係，街上就大把男仔型過我，我亦從來無比港女flirt過、追過。

好似一年十幾萬左右

假如岀國讀書真係好易有感情，大家都想有人錫有人陪

你個情況大約=鬼佬係香港俾大班港女圍
但本身係自己地方唔係太大吸引力
China girls are easy
所以跟住啲鬼佬做法就得
中出即飛

垃撚垃
賣港賊

識一個男性朋友
幾年黎都無女朋友
之後返大陸識左個

港男

讀u 會有機會去大陸 大學交流

一般而言

大陸大學d男仔個樣係柒到on 9
十個有七個啦
其餘普通樣

靚仔未見過

大陸妹你陽光又有學識就流哂水
去轉大陸club差d比幾個大陸妹熔
同大陸妹講真感情真係笑左
脾氣仲臭過港女，爭住認叻又唔溫柔
屌完就算啦

呢對有啲怪
個政治取向。。。

大陸既唔親中反而香港果個親中

出國讀書,一個人晚上少不了會空虛,寂寞,凍

男女之間好易會起埋一齊

某大Phd想識絲打
工作環境全部NDS
TG:
得閒先覆到。
(友朋AC借用)

大陸以為自己好撚型個d 個樣仲撚顛
室內黑超撚 20鳩幾三十度 全身黑色

係 我都有好多 fd 因為咁拍拖，真係只要唔係講英文就得

我條女係日本人，有時都心諗，溝一個講中文可能更開心

你唔好po樣啦好心，人地始終有私隱權

每個回答都要提起中國人中國人，呢班中國人同中國拍拖算啦

根據我同當地學生傾計問佢地所知

其實正正常常係大陸柒柒地中下樣既都會有女朋友

有d樣唔差 因為都唔少女學生識打扮

有幾柒唔識講

大陸姑娘

其實我覺得香港男仔真係幾好
好過洋腸架仔韓仔台仔

廢事俾班親戚見到你呢條大陸雞咋

第一條仔先唔講樣，講package都屌打唔少連登仔

都係 佢地個妝化到好濃

老實講，香港男仔真係亞洲最好仔

點解條條仔都成隻狗咁
幾高學歷都冇用啦
做人做到要低頭

港女又咪一樣貪錢
反正都係北上搵大陸妹又易溝又大波

戅撚柒鳩鳩

post咗上公開平台有乜柒私隱？

根本政治立場嚟講連登只係小眾
大把「香港人」唔理係咪蝗國人
見個樣可能好少少 就手 甚至係女就溝
仲要俾人同化講普通話 而無教到對方半點粵語
無啲尊嚴

根本無解決過問題
最根本性問題係港男對人只係識低頭
依家港男就好似老鼠 港女就係老虎
你估多左老虎爭食 老鼠會食返轉老虎咩

咁都叫毒男樣
到底啲毒男有無照下鏡

認真, 大陸妹係好屌D

我只係見到一班狗公為左屌閪可以去到幾盡姐

留意到中共對國民嘅洗腦真係好勁

對佢地黎講民族主義重要過一切道德價值

港奸確認

大陸妹係正嘅
又白又滑又識化妝
有波有腰

大陸妹好撚姣
多汁好撚好屌

唔撚通媾港女咩 痴撚線

fake

我比較想知呢條友最後點

老老實實呢幾年先黎香港果d新移民勁撚易食

各取所需姐

香港男仔可以話係數一數二

做狗方面

難聽啲講句 大陸妹洩欲工具黎㗎咋 同大陸妹一齊嗰啲又係垃圾嚟

成個弱智咁

然而，怕什麼來什麼，天上就給我砸下個本地男來呵呵呵真是嗶了狗了......在這裡回應一下有妹子居然問別人我是怎麼追到我男朋友的，呵呵呵呵呵，你們想太多了，姐談戀愛就算是條狗也必須它來追我，哦怎麼辦啊呵呵呵...

屌 呢條大陸妹串撚到
唔係自大臭西點講得出

大陸妹>港女 IS TRUE

On9
有條件老閪都簡港女
Top果批港女陣貴氣大陸妹一定冇
有家底高質既大陸妹根本睇唔起香港男仔啦
普通平民大陸妹你食埋我果份

為張香港身分證 公園廢老都帥啦

呢個係咪2012年城大虐貓丘遠航
P先生，佢英文名叫Pat

雞黎講支那係唔差既

講下日本妹有咩唔好

你老母>大陸妹 IS TRUE
所以你老母好撚好屌

我淨係睇呢段都打冷震

啱 成班賤種

拎左身份證再講

文化唔同 過多幾年一定成日嘈交

屌完咪算 支那女人好撚污穢
講梗係個人衛生 以前住hall
佢地支那人啲房 不論男女

仲有介左講大陸去啦 支那就支那

靜係政治都有排嘈
本身住香港但有鄉下個啲又係咁

對住雞都有感情

人地最起碼都溝到先啦

其實睇相有9成都係整容閪與高級兵就知咩事啦
無非就係窮毒撚但又想食靚閪，
靚嘅港女一定無份，唯有去物價低過香港嘅地區搵食啦
以為執到寶，其實做咗提款機咋

啲大陸妹落到香港攞咗張身份証就會走

要搵例子問你表叔 問你老母

日本女仔咪又係人 , 人一定有缺點咖啦
語言其實先係最大問題,大家英文溝通完全無咩問題都好,始終有D 野講得唔到位

咪撚玩喇 呢班係支那人喺香港繁殖既後代黎 臭系出臭種
以前玩過某建制背景地區組織搞既青年活動交流團之類 裡面啲人全撚部都係呢類背景既撚樣

用擁有e個詞已經

你侮辱左你個名

第二條仔個樣我覺得唔錯喎

大佬班後生個個都平仔成個軍佬咁 仆街阿源執執上到去都變男神

因為港女比起其他地方女仔黎講真係好直白同唔留情面比男人 台灣呢邊都好多港仔搵台妹 自己本身為例，日本妹最少出街都比足面你，港女真係想屌就屌

搞成今日咁都係港女一手做成

港女連大陸男人都說不了

其實港男真係軟弱，港女係連港男都頂唔順 日本台灣見到港男好似見到外星人咁，嗰主邊都比較大男人主義

點定義軟弱先

睇吓連登啲結紮post

唔明問題係邊，個人意願之嘛

嘩屌咁撚多狗既

入到嚟睇親就係啲男嘅講普通話同自稱中國人

為左食女連自己講緊嘅語言同地方都拋棄 好撚失望啊屌

呢堆男人係香港到底係幾咁唔受港女歡迎先會走去溝大陸妹

為咗食女連「我愛中國人」都講得出口
講蝗話
娶完大陸妹躝返上支那，順便幫香港清理垃圾啊唔該

呢幾條仔 VS M記連登仔
邊個高質D

完全不能接受跟女生一樣愛自己的香港男生啊呵呵呵）
This is Gay

又唔好咁講
大陸人 靚仔個d都可以靚仔到好誇張
粗眉大眼高鼻
呢d香港人因為基因所限 好少見

但靚仔個堆好少讀得成書
少數讀得成書個堆 好多都係有錢
你普通人又未必接觸到

Btw 我係香港讀U
記得當年住hall 成層最靚仔個個係mainland黎

呢d男人冚家鏟死撚晒就啱，佢老母生cancer，佢老婆畀綠帽佢戴，溝大陸妹以為好好，希望呢堆鄰國人呃撚晒佢d錢

你睇下班大陸仔幾撚柒先

擺明新移民落黎上去娶啦
我真係唔撚信

班冚家鏟撚屌用條撚諗嘢

利申，用乜撚諗嘢都唔會考慮中國妹

唔撚係男人啊，乜似返男人啊冚家鏟？

冚家鏟死撚咗去啦

溝埋啲大陸雞仲要做人隻狗

理撚得佢一線城市定一線鮑，我寧願揀港女

lm

你咪教佢講中文囉，佢又教你日文

大陸妹起碼會扮下溫柔，港女真性情咁閪格。

介紹所 打手po?

學語言同溝通兩件事嘛
日文單字我有時都聽得明，靠對佢既理解會估到佢講咩
但聽佢傾計，完全明內容就好難

中意就中意點會局限於地區
唔通有得屌靚女你會唔上？

其實喺外國嘅香港人 有幾可會埋大陸人堆啊 ，根本同佢地冇嘢傾
最多咪R下馬來西亞或者台灣frd

呢d支那女人就係正宗臭雞

喺外國埋大陸人堆嘅香港人，得罪講句 全部都係垃圾黎

呢個post睇得出好多港女崇洋嫌港
但見到港男原來咁多搵大陸妹就惱羞成怒
自己唔要但又唔準港男唔要自己

大陸妹比港女更加現實，更加貪錢，宮心計。 日日都想喺你身上拎著數。更加唔洗講素養，係零！
香港啲毒撚太容易俾人呃喇

港男都應該屌柒呢d敗類啦

呢個post d 女先自大無恥喎
全部扮上菜 唔學廣東話 男友賺錢買樓
cls 呢d 先係「港女」特質呀馬

樓主，死毒撚好可怕

上連登勿認真

生炒骨？🤔

好心港女爭下氣啦
將自己男朋友調教到聽聽話話
最後自己對男友蝦蝦霸霸
送撚左俾北妹做狗
上面班北妹講到男仔就晒佢地講普通話唔學廣東話幾抵自豪

香港男生像一個長不大的小男生，不夠獨立。

香港男生各方面都不夠國內男生獨立。
香港男生經濟上不夠北京男生獨立。
香港男生生活上不夠上海男生獨立。
香港男生文化上不夠南京男生獨立。
香港男生行為上不夠新疆男生獨立。
香港男生思想上不夠西藏男生獨立。

香港男生應該要懂得一點投資，經濟獨立。
香港男生應該要懂得一點烹飪，生活獨立。
香港男生應該要懂得遙控轉台，文化獨立。
香港男生應該要多到內地走走，行為獨立。
香港男生應該要多閱讀少打機，思想獨立。

香港男生的弱點切頭切尾就是不夠獨立。

香港女生也好，國內女生也好，都希望將來的另一半老實靠譜，果斷獨立。

連登仔最鐘意嘅大陸妹呀

全部賣港雜種

香港人純種人比你地搞鑊哂喇

點解大陸人寫野個tone咁矯情造作，寫到好似假咁，成篇廣告文

全部娶大陸妹/嫁大陸仔嘅人請放棄香港身分證

我地唔需要你地d 賣港賊

之前去杭州住青旅屌過件上海妹
喺床上開放過港女好多 乜都肯玩 又肯俾反應

入知乎呢個post 屌爆佢地

臭G！

唔show佢地係唔係因為佢地樣衰/肥？

你講事實出黎都無用
連登仔以為自己同人地同level，不願面對現實
其實貼出黎嗰啲除咗第一個無咁好樣，之後嗰兩個個樣都唔錯啦
而且第一個就算講唔上靚仔，但起碼夠陽光
都夠屌打大部分連登毒撚了

真係有樣睇

呢個就真係叫毒撚樣喇

啱呀 依家係北京做intern，見到個個都好似猿人

睇左頭幾句就頂唔順

如果個大陸妹有米 個樣又正正常常應該大把人溝
我表弟識左個大陸妹 屋企做生意
佢就無錢 點知佢外父比錢係香港酒店擺50圍 而家仲生埋仔

港男全部都係狗

溝支那妹死全家啦屌你

呢個 post 好曬命 feel
內容唔知有冇50%係真

屌你老母

咁講冇意思
老老實實，兩邊書香世家、大家閏秀既女一定有，不過你冇條件就唔洗講。

以為睇緊open rice

好撚嘔心啲大陸妹

真係好多香港男仔溝大陸妹 身邊都識幾個

擁有一個女友是怎麼感覺

你班死男人娶大陸妹生蝗仔正垃圾

大陸妹洗乜溝 行埋去就有啦
不過唔只對你一個係咁

留名等睇呢堆廢撚被離婚分身家

所以支那男性普遍真係好撚樣衰

得啦得啦五毛狗

港女相對真係垃撚圾，點解會有啲咁垃圾臭閪格嘅女人

上面d大陸妹都幾好樣,試過溝大陸阿姐都溝唔到

鬼叫啲垃圾港女唔爭氣

要溝就溝一線大城市果d女！好多都又靚又有貨 上海北京果d,其餘不了

港女垃圾係公認

就係有你呢啲啲港女先覺得自己係新鮮蘿蔔皮

成堆港女北上嫁比大陸仔咪仲低賤

咩嚟 圍頭佬
只不過近兩年形勢比人弱
北蝗唔駛學廣東話
唔須要認同港人價值觀咋

港女真係狗也不屌

笑撚死人，臭閪格平胸西面叫貴氣？邊撚到貴呀睇過

正解

下—_—?
我識得有一個
劈頭第一句就係好憎共產黨
要逃離国家

晌美國讀書時識個大陸妹,腰幼波大皮膚白,晚晚都玩到癲。

連登仔嗰種差真係

真

ON9 打日記？

臭閪呢方面港女邊有得輸

咁如果你娶咗個鬼妹 咁你係咪會繼續講中文?
(非引戰 純好奇)

聽講你男朋友係親中架
我有個兄弟話明要隊冧佢佢先至安樂

其實大陸妹真係幾正

細龜?

有聲

好懷念玉修羅

去到澳洲仲要溝大陸妹

屌你老味為左屌閪放棄尊嚴出賣香港去講支那話

條女個樣又真係幾媚

讀到phd本身就唔同一般大陸雞
即係佢本來副計就係港女(讀書勁又有MK妹樣), 只係可能父母當年唔知咩原因無黎香港

大陸妹正呀，多毛多汁

食得住港女先係真男人
溝大陸妹咪又係做狗

一睇人地個樣同做開既野都冇你咁撚毒啦
鍵盤戰士

好過賣港

咁又唔好咁講，只可以話供需問題，男人要係溫柔大方照顧到自己，最好係事業上有幫助，但七成港女當正自己公主 話屌你就屌你，話打你就打你，我都唔推薦大陸妹，但日本台灣真係可以，港男真係有市場，唔好成日圈住自己係香港

晚晚打老婆

日本台灣妹會事業上幫你

依家有d港男會溝東歐妹 係香港都冇乜嘢
佢地會特登帶東歐妹返大陸威
俾d大陸仔見到流晒口水
連登仔組隊去東歐啦

緊係要佢學啲啦
雖然個鬼妹用緊國際語言
但應該我諗鬼妹唔會迫我講我係佢國家嘅人

周圍都好，唔係港女就可以
外面世界咁大，係都要溝港女個啲男人唔死都無用

大陸妹屌就得娶就不了

咁你冇港女要先要用咁多時間心機到處去搵老婆啫
人地條件好有港女要點同

點定義為大陸妹？
利申：以前中學好多大陸黎，但有香港身分證

條件好更加唔搵啦 鬼仔有條件啦，過黎搵食炸，真愛啊

就係條件好先唔要港女...無得揀先要硬食港女

咪係，條傻閪真係笑撚死
港女都溝唔到想溝鬼妹

A0?

講真班大陸仔真係好似五百人冇進化過咁 係米因爲元素周期表食得多

有得揀 我揀鬼妹

鬼妹分好多種
東歐妹好易溝... 當然要有正常樣屋企有少少家底

緍已結

東歐妹正過港女咁撚多，有得揀都識揀啦

係呀呢個post d港男個個條件好所以溝大陸妹

總之港女就最垃圾啦屌
不過你要食屎唔會有人阻你

三和雞哥

港女成日覺得自己係極品 講學識求又唔夠人黎，講身材大陸都屌打佢地 講性格品行，連日本仔都畫畫黎表達一下啊

好撚中
咁都要多得上面一堆熱捧港女嘅厹嘅

言下之意你老婆唔係港女

港女就好似港資公司 仆街ot應份，用多張紙又屌，老屎忽就大撚曬，仲要越做越縮，試過做外資真係狗也不屌港資，返黎同埋港奴講出邊個世界有幾好，班港奴仲要幫公司講好說話 港人真係世界第一

日本妹 生活好美滿

屢戰屢敗 屢敗屢戰💪

sorry 當左你要搵大陸妹埋單果d
日本妹ok

連登仔根本冇條件溝女
於是就同自己講唔係自己冇得揀 而係港女垃圾所以佢地唔揀
好柒呀
冇錯你地口中啲鬼妹日本妹可能會揀港男
不過都會睇人揀
所以一定唔會係你

最多燒番個賓妹畀你

咁都唔少人公司冇左佢唔掂/撚返公司轉頭嘅
真係個個都港豬咩

講真過人世真係唔好搵個連自己少少興趣都抹煞埋嘅人過 日本妹係管得嚴，最少你中意ga野佢會放一份尊重，成日見到港女揼咗老公啲玩具 真係覺得港男點解可以連生存ga一份尊嚴都冇埋

雙方學返對方嘅語言囉唔係咁都諗唔到呀

但上面個幾件大陸婆係單方面要男方講普通話，言語間仲要滲出睇唔起、不屑學廣東話嘅feel

其實學習對方語言係了解對方ga一個方法。互屌都知大家屌緊咩 但上邊知乎呢班明顯只係換左個奴隸主由港女變大陸妹，一個唔同語言ga奴隸主

齋睇字都感受到文化隔閡

支那妹？不了

岩，華人fd都係自己友香港人

agree
好神奇個個連登仔都只會搵到窮過佢地嘅女仔
就鬧人係雞
一係就話自己俾港女撚狗
(睇返呢個post, 大陸妹又係當佢地狗咁撚wor)
一係就結左婚成班中坑圍爐話老婆唔肯同佢地仆野/性冷感
大佬即係間接話俾人聽自己娶個唔鍾意自己嘅老婆返黎

好在耐唔耐都見到d正常巴打

亞洲黎講
日本妹>>>>>台灣妹>>>>大陸妹>=港女>>韓妹
韓妹實在太多人造人,所以都係不了
唔係話港女唔好,某程度上港男都有責任 因為實在太多狗公嘅出現縱慣晒啲女 有仔嘅女仔都要隔硬黎
隔咗個海嘅澳門妹反而無左個種港女格

韓妹會打返你轉頭 試過入左手，唔撚比走，管制過中共

so 你識日文？ 老婆係日本妹
拍拖到結婚幾年計埋起碼都N3啦

鬼叫班港女睇唔起我地毒撚
淨係俾班mk屌益埋蝻亞狗都唔益毒撚？
咁我地咪搵支那妹囉
你班mk享用晒啲資源又鬧鳩毒撚搵支那妹
你估我地有得揀？
定係呢世都唔食女啊？
就算俾支那妹呃都冇所謂啦
反正本身都一無所有
搵埋件支那妹落嚟幫手洗血囉
我得唔到嘅嘢你地都唔洗旨意好過啊
咪一齊攬炒囉

其實港男港女呢個問題都唔係咩新鮮野，八十後一早就有呢個問題，只係呢幾年換血換得太快，好多後生想走，冇再局限係香港身上，其實變相加快換血，有能力米日台歐美，冇米大陸。

去做野嗰年識對方 去嗰時完全唔識日文，因為工作上唔洗用日文，完全英文媾佢 拍拖就開始學，環境問題好快就學識，但冇考試，識聽識講就算，佢都有學廣東話，成日吵交換左我講日文佢講廣東話 ，最後移民左去台灣學埋國語，依家屋企成日四文溝通

真毒表示就算做成世做處男都唔會食支那妹
唔想因為食女而敗晒自己啲身家係支那妹到

點解唔住日本
日本妹有咩好有咩唔好

所以話，次撚次見到大陸人話「大家都是中國人」，我真係笑撚咗出黎

首先班大陸人佢地自己就好鐘意依地域分派別、拎stereotype黎互相攻擊抹黑

北京人覺得自己口音先正宗，次一等嘅冇北京佬咁「字正腔圓」嘅人，咪五十步笑百步啲廣東人嘅普通話囉。

見親佢地就扯火，有時上bilibili睇review見到啲comment可以mean到話「把話說好先出來拍片」

即係咁，一個母語唔係普通話嘅廣州人拍片review嘢，加埋字幕，呢啲北佬都可以攞正牌話自己睇唔明、攻擊一個人嘅口音，但需要進行民族主義嘅愛國行為個陣，又夾硬話大家都是中國人

上面有巴打講得岩，大陸佬淨喺會以民族大義行先，就連基本嘅尊重都冇，真係唔好怪人睇唔起你

因為我工作上要係台灣，打算退休返日本，比較固執，其他我都覺得佢好好，同日本妹相處要識尊重佢文化，比如錢要佢管，其實所謂佢管都係一出糧比曬佢，但我攞幾多洗佢一般唔理但佢都要係朋友面前做返個日本人妻應有個樣，所以要尊重佢 要返屋企食佢親手煮，嗰日幾忙都要

巴打好波，唔洗食港女咁折墜，

拍拖黎講：韓妹>泰妹>大陸妹>港女

其實港女都有好 只係細佬要求高，想搵個有眼光會投資係我身上（佢ga青春），香港細佬真係搵唔到個陪我窮過，去移地生活發展，冇樓都結婚ga女仔啦

漏咗最重要嘅野未講：

口裡說著「大家都是中國人」，但係呢班大陸婆骨子裡根本都唔當香港係中國一部分，先會產生出 同港男拍拖 = 好特別好exotic嘅「體驗」

就好似問個鬼妹同亞裔拍拖係乜嘢體驗咁

聽到大家都是中國人呢句野真係人唔笑狗都吠

再加上佢地嘅民族主義，從心底裡睇唔起香港人，所以個post先似分享自己養嘅奇珍異獸多過香港男友

自己唔要嘅嘢，整爛都唔想俾人，到底港女內心有幾毒

港女係咁

咁你揀左一個人揹起頭家，又真係做到啫
你睇連登仔只會要求老婆做家務&一齊返工供樓

日本妹家庭>>>>事業係好吸引
香港無論男女都default左事業>>>家庭
好噁心 連屋企人病都唔會諗放假陪佢
覺得家務請工人做就得
咁不如直接娶個靚女賓賓做老婆啦

放平心態吧，都是炎黃子孫，有誰看不起誰啊？

周口店定藍田呢件？

其實而家東南亞最賤格就係香港人，遲啲大陸妹都睇你唔起啦咁撚冇用。

果種自我優越感好鬼嘔心

知乎啲答案好多都係想哂命多過真實
以前知乎高質啲
而家愈黎愈多白痴問題
但又一班偽文青答到水蛇春咁長好撚矯情
已經無睇好耐

屌你溝大陸妹我唔會阻你
但結婚後唔該移民去第二到/返上大陸住

所以娶到港女嘅男人都條件好

呢樣真
家務就話呢啲野女人做
搵錢就話要一齊分擔，唔係就係寄生蟲、港女

問心, 淨屌嘅話k陸妹一定好屌過港女

大陸妹學識對奶身材各樣都咁正
d港女咁撚現實咁高竇

日本打支那嗰陣 都出過皇法 共享東亞共榮圈唔好
點解啲支那仔係要打返人哋轉頭

大陸妹謀完你身家就走啦
真係貪你靚仔咩

最好笑係深圳物價同人工都升左唔少
家陣連謀都廢事啦, 以前真係幾千蚊就返去做皇帝

落西洋菜南街睇下有幾高質囉

淘汰劣等基因呀

有一個毒撚樣擺明係埋單個案wor

經常睇咸片，都有好多大陸妹片果種淫叫聲真係令我扯爆

個大陸妹都唔敢讚佢靚仔

咁如果老婆管理嘅財政嘅都係為咗屋企嘅話比佢管又有乜問題 曾經識過個港女 朋友佢男友搵大錢比咗5皮野佢,佢係朋友面前仲晒命話:5皮野都唔夠我買個唔知咩名牌手袋(小弟毒撚連個名都唔識讀 )
一般日本妹煮野應該唔會難食掛 有屋企飯食咪幾好

怪叔叔

面對現實啦,8成連登仔而家口響,有大陸妹嗰陣咪又狗衝

只會當支那女人唔係人黎屌

果一班垃圾係咁
點解我同上面個支那女朋友嘅港男相反
我響外國讀書屌撚到班支那狗咁如果佢比班垃圾黎香港同學會玩
逢中必反

如果係鬼佬就算啦佢哋咁高級
亞洲人除咗日本人嘅話到最好要對方識返自己嘅語言

讀PHD 要搵返PHD

教d大陸妹講廣東話難撚過你普通話突飛猛進好多

內地人家境比香港家庭好
人唔少狗都廢
有家佢唔騷出嚟咋支那雞

諗返起之前我有兩條女都係大陸

冇骨氣

係我哋香港人冇必要搵支那裏人啊你老母
支那女人比香港人屌佢哋執到啦
你講嘢都高低不分

入香港學同學會咪得囉

支那雞 屌就得

其他？ 不了

兩個都唔算樣衰或者肥，都算過得去，如果係港女應該真係會應承咗。 其實第二個係當初我主動去識佢先嘅，當時睇打扮以為係韓妹 ，後尾先知原來只係韓系打扮大陸妹。不過覺得佢性格其實都幾好，真係有一段時間諗過溝佢，始終拖都未拍過想試下，但諗諗下又覺得再過2個月就完sem返香港，就無動力，就慢慢淡去了。

老實講，鬼妹carry唔起

港女又祟洋，嫌港男廢

港男有咩揀

飛機杯體驗

國家？拋棄語言？
大佬 你讀咁多年書點都知中國先係香港祖國啦
你唔想唔代表唔係架

咁文化不同嘛，我以前比較中意財政獨立，我又唔會唔比佢做野，日本人妻咁好多時係因為結左緍老公唔比出去做野先管錢，咁當然我尊重佢文化啦。唔好難食，一開波係幾正，但龍肉日日食都會⋯⋯

普通拍下拖扼下蝦條無乜所謂
唔好帶返黎香港結婚生仔就得

大陸仔真係有樣睇 個個四眼平頭
一定埋返中國人堆 成曰死讀書
有錢果班就唔返學既 日日叫雞賭錢

囡囡就好識打扮 好超易追 對佢好啲細心啲就oj

利申uk撚

想自古到幾時
成班人畀班北佬迫你講胡語都冇所謂

就係讀噉多年書 先知而家嘅香港只係畀人殖民 中国只係一個大監獄 格硬將啲民族屈埋一齊

唔怪得新疆班維族 要入集中營接受“教育”“讀書”

喺得香港讀PhD重要媾支那妹都知係乜人啦，一係民建聯啲賤種，一係支那仔！

人肉ATM

咪諗住大陸妹好easy
冇車冇樓一樣娶唔到
有都唔慌靚

港女同日本女仔跟本冇得比
最起碼日本女仔識打扮有style
唔似香港咁打扮咁單一短牛仔褲波鞋
同埋人地起碼真係有企o係個男仔o個邊諗
有咩番到屋企先嘈
同埋結左婚之後起碼真係會照顧屋企入面

日本女生真係好有老婆feel

發佈於7個小時前
大姐姐
總是肚子餓

男朋友是土生土長的香港人，和他戀愛的感受就是真的很輕鬆。跟他在一起兩年多了，沒有吵過架。唯一爭論過的應該是政治上的衝突，不過他還是一個熱愛祖國的好青年，就是有時候有點不滿意政府，不過畢竟大家成長的環境不同，有碰撞也很正常。一點都不直男，有禮貌，說話的結尾一般都是“唔該你〜”。非常尊重你的意見，每次我有些不切實際的想法說出來時，他都不會笑話我，每次都會鼓勵我想做就去做。也非常愛貓貓狗狗這些動物，週末兩個人在家裡擼狗擼貓能擼一天，一點都不覺得無聊。很喜歡去旅遊（我發現香港人真的很喜歡旅遊這件事，他的姐姐朋友一年至少去三次，有沒錢都去。），他每年都至少要外出旅行一次。對新事物的接受程度比較高，我最喜歡就是帶他去吃各個地方的特色菜，即使是辣到吃不下他都會說好吃超好吃的，然後回香港就會跟他們朋友極力推薦哇我女朋友帶我去吃哪哪哪的菜真的好吃哦下次你們來我帶你們去吃。

然後情商比我高，很多時候我說話太直能幫我圓一下，長輩們都很喜歡他，覺得他會說話。過年會跟我回老家，我奶奶外公外婆家都是農村，他沒去過農村這些地方，一開始很怕他嫌髒，結果第二天他就跟村里的人混熟了跑去挖洞窯雞（·_·;！？。連窯了三天然後還給他家裡人發視頻說哇農村生活真系好多姿多彩咖〜還跟我們學說家鄉話，學的歪歪扭扭的把奶奶外公外婆逗得超開心。但是看別人的男朋友都是穿著整齊幹乾淨淨，就是我家這個，就只有需要的場合才會膠一下頭髮，穿下襯衫，嗯，平時都是一副T加短褲，襪子套進新平衡涼鞋的樣子，頭髮又隨意亂著，一副放任不羈的樣子。 （·᷄ὢ·᷅）有點邋遢....不過膠個頭戴個耳釘又換了個人似的....最後放張窯雞的照片

魚丸子Lee
一個帥字貫穿一生

就...... ......暖暖的很貼心這個大家貌似都提到過......不再提（。·ω·。）ノ暖男出門必帶紙巾買胃痛藥清涼貼坐車讓我坐沒有陽光的那一邊幫我擦汗有重的東西第一時間拎過來還要幫我背書包然後就是文化方面我的男朋友∠（ᐛ∠∠）_一口死活讓你聽不明白的普通話還要硬撐著說下去說完就完全不顧你死活還要搞到自己好像很大付出的樣子這個......

這個......嗯作為一個北方糙漢（劃掉）萌妹嗯只能說每次聽他說普通話特別著急而他對普通話也是非常抗拒的是羞澀的小男生（怕被我笑話）還有微信抖音微博這些作為90後的大叔顯然是僅限於聽過這個名的不過已經在我的帶動下開始用微信玩抖音

沉迷於表情包的世界無法自拔的少年然後可以說是文化方面出過很多笑話和矛盾比如他完全不知道六月一號是兒童節= _ =差點以為他是鋼鐵直男（噢他連直男如果你不知道他會去什麼地方，那麼你就會知道他是誰，抄傢伙打他一頓不過這個傢伙次次態度認真誠懇道歉（'-ω-`）每次都得到了原諒但說實話，大部分是來自我的無理取鬧。其實他的真缺是缺一種男子漢（蒙混過關）之前爸爸說香港男（我的）孩子會很小家子氣斤斤計較不過我想還是要分人

就這樣

我愛我聰哥

編輯於昨天17:51

打死一世飛機都唔會溝大陸妹

養多隻狗咁

其實去得外國識既大陸女人，一般家環應該唔錯，反而香港去得外國讀就唔一定有錢

可能佢地所謂既港男，其實都係公屋撚，見到大陸妹咁有米，今日既付出只係成本，認到個外父先係未來

精蟲上腦乜都講得出口㗎喇

而家大學啲混血賓妹個個都美式口音

local囝囝唔係咁易溝咗上手

明明個post係講緊支那妹當港男狗咁撚
某d人都可以話支那妹>>港女
呢d係咩人，心照啦#dog

大陸妹好撚主動

你靚仔佢會走埋嚟撩你吹水 會話你好帥想同你做朋友

全部都係條女唔講廣東話 就自己講普通話就人
唔會諗住要條女學廣東話同自己溝通
仲要人地住落黎香港唔係你住上去
全部都係走狗
香港冇女要你放棄自己尊嚴同語言搵大陸妹?
有冇再折墜啲?

壽司小姐
香港理財顧問/資產配置

註解一下，首先感謝各位的關注和祝福，當然我也收到了很多質疑。
評論中很多都對“漢化”一詞提出質疑，我並沒有任何惡意，任何歧視少數民族的意思，我承認這個詞或許用在這可能有些不恰當，我的本意只是說男朋友最開始不會普通話，到現在流利普通話的過程。我也不想上綱上線，只是一個詞語，如有冒犯，我道歉。

原答案
-----------------------

來答一發

男朋友香港人，其實最開始挺排斥這個身份，因為好多時被人誤解男朋友是香港人會大我二十歲以上，畢竟好多老夫少妻的例子，所以每次介紹他給朋友，恨不得不喘氣就加上一句，他只大我兩歲。

相愛第一年，還是會因為文化的問題經常吵架，男朋友經常一邊覺得很無奈，一邊包容我的各種歪理和曲解。一起去了西藏和台灣旅行，一路上也爭吵不斷，一度懷疑彼此是否合適，還是互相忍讓了下來。他有很好的家教和紳士風度，細節都做的很到位。語言上男朋友從最開始只能聽懂普通話，一年後已經可以流利普通話交流了。那年2013年，他手機上裝了QQ，我是唯一一個聯繫人。

相愛第二年，男朋友對我無微不至之餘，也經常滿足我的四川胃，陪我去深圳享受各種凡間的美食，從只吃白灼到現在的無辣不歡，男朋友慢慢被我漢化了，他也漸漸學習用拼音打字，裝微信跟我聯絡，下載各種表情包。同居後，男朋友包攬了大到從搬家具組裝家具小到拖地倒垃圾的家裡80％的家務活，感覺我的自理能力一下成負分。每天早上我早他出門一個小時，他總瞇著眼睛幫我準備一杯溫水，看著我灌下去才回去安心的再睡上一覺。

相愛第三年。男朋友陪我回東北老家過年，從一個零上10度都要穿秋褲的小伙子，鍛煉成只穿牛仔褲去滑雪滑冰。男朋友在我的家鄉看雪看冰燈，玩的不亦樂乎。他也漸漸知道擼串應該配啤酒，你瞅啥後要撒腿跑。這一年我們已經沒有了爭吵，最多只是無奈的搖搖頭，笑一笑就化解了矛盾。彼此的脾性都摸個透，他我急，他穩當我浮躁，可能性格是互補吧。同年我們訂婚，公婆去老家提親，雙方父母都信佛，都是沒有說道的父母，對彼此都很滿意。

相愛三年半，結婚。我們工作都很忙，兩個土木狗，可能有時他下班了我已經睡了，他睡了我還沒下班。但是並沒有影響我們的感情，我們還是時不時去開小灶撐台腳，來杯小酒，吐槽一下周圍的人和事兒，錢掙的不多，也足夠我們兩個把日子過好。老公是建制派，我們有著相同的政治觀點，不同的文化背景。我們彼此包容，尊重對方的文化背景，求同存異。

相愛四年半了，每天都是溫馨。以上。

勸香港女仔真係唔好咁高傲

啲支那屄有幾仆街呢我都見過

1. 之前做weekly assignments, 次次無啦啦唔聲唔聲突然喺wts gp分工
佢哋就揀晒最易嗰啲, 留返晒最難嗰啲畀我做
都唔緊要, 因為我嗰part要佢哋嘅ans去做, 佢哋就次次拖到最後一刻先畀我
屌都唔夠時間做 , 我之後索性見佢哋未做我就揀條可以自己做到嘅算數
然後又屌我唔跟分工表喎, 睬佢都有味

2. (又係佢哋)同一科有份大pj要做, 佢哋又係唔聲唔聲分咗工要我做最難嗰Part
佢哋做撚錯晒, 我當佢哋唔識, 咪搵返份ans畀成gp囉
咁啱我嗰part要錄音, 我話我會做晒但唔錄, 你哋跟住我份script錄啦
點知佢哋係噉屌我話我唔做嘢喎 喺度同我鬥拖
最後佢哋交嗰日我啲fd見佢哋死死地氣噉錄

3. 有個親戚同咗隻支那雞結婚, 但隻支那雞離過婚, 生過仔
隻雞又係攞完身份證走人嗰啲, 聽講因為我親戚個生活條件好過佢前夫
隻雞喺我親戚屋企日日唔做嘢, 好食懶飛
btw隻雞生過仔身材都好fit, 想試下執返劑

第二果個確實靚仔，屌打child登99%男人啦

日日放150個落嚟仲唔夠 娶左支那婆嗰堆又拎身份證又落埋嚟

港男幾時先可以唔再做裙腳仔

台妹 日本妹 越南妺

香港女仔炒得太貴。於是要娶大陸老婆, 然後大陸老婆又來家庭團聚增加香港人口, 之後更加唔夠地方住, 樓又更貴, 樓更貴又再炒高香港女仔塊西, 又再搵大陸老婆, 惡性循環

留名睇教點離婚分身家

大陸妹吊下米算囉
做老婆，不了

你係咪好撚葡萄人地? 乜撚都可能, 咁撚多可能咩~

十三億人同七百萬人..按賤鳩格比例一定大陸妹多撚過港女好多.

根本就正常樣，港女戇鳩啫

做狗，班大陸妹已經港女化進行中

你話貨車司機包二奶就話啫。
依家啲正常港女溝靚女大陸妹播
有乜問題？

唔通溝一啲睇唔起自己既港女？

可以葡萄佢地d咩

咁港男對住港女唔係做狗, 係做一隻兵.
做兵手都冇得拖, 做狗有閪奶.

無性病咪得

港女一樣西

睇下名人有錢人越黎越多放棄港女就知咩事

成班港女踩人

港女有價無市

大陸妹?比錢就有啦

港女變老處死亡係好事播，點會惡性？

一向都係強勢溶合弱勢架喇

淨係知你係死港女

溝到再講 ok?

港女繼續自視過高就好。
換走晒你地啲垃圾，香港就下一代可以大胸化

如果連香港女都溝唔到，我係唔係應該要反省下

仲支那化添

D女人講男朋友幾好幾好內容咪又係差唔多係咁
呢d咪又係港女口中嘅「好男人」

大陸妹=雞 ，

但港女真係垃圾中的垃圾的垃圾。

娶落黎未

市場經濟

大陸仔好少可會操肌
或者著得好睇著得入流
所以大陸婆對香港男性特別羨慕

隔離登出左廚房男呢個教訓，等睇呢到又有

成個post最撚精彩係D留言. 以下就係睇出連登仔/女嘅心態.

1. 大陸妹全部都係雞重好撚臭好撚賤果隻 (心諗:咪撚葡萄人地啦! 連登仔咪撚剩係識用隻左手, 你屌到臭雞先算)

2. 支那雞都係為咗張身份証, 為撚咗錢想有優越感 (心諗:你估上面post果幾條女, 似係嫁比70歲咸濕阿伯, 要呃鳩人地間公屋咩! 時代唔撚同啦, 有錢有學識嘅大陸妹根本睇唔上香港廢佬, 唔係果幾條毒撚係讀過下書嘅後生仔, 你估會唔會係咪都張開腿比你屌先得㗎.)

3. 溝都溝返港女啦! 大陸妹不了 (心諗:上得連登感情台都見唔撚少post, 我想屌閪! 我男朋友好撚賤! 唔撚想再打J! 等等..勁多鳩叫post, 如果咁多毒撚都溝到港女就唔駛係度鳩叫啦, D港女又唔用鏡照清楚全身, D大陸妹又真係好撚身材好過你, 性格兩地都係有臭閪㗎啦. 不過起碼上面post果幾條仔有閪屌, 唔駛今晚又要搵左手)

講真連登有幾多個毒撚屌過港女又屌大陸妹呀?(叫雞除外)
無論港女或者大陸妹都有好有衰. 不過你回文前都用鏡照下你自己個樣同望下左/右手先啦.
其實好心D毒撚出去外面睇多D先啦! 而家一線大陸城市D 男仔同女仔都好撚識打扮㗎啦!
你估重係幾十年前果D農民工灰黑恤衫老土西褲爛皮鞋果款咩!
毒撚咪撚再自我感覺良好, 圍爐係度打飛機先得㗎.

連登M記話人唔靚仔
利申:好過M記毒樣少少都唔會串M記毒撚

知乎就基本上乜都吹奏到
睇D體育,電競,所有可以分到排名既野
國人=NO.1
就算無獎都係無冕之王
仲可以無證據話世界認同點點點

就係哄佢講 一陣佢又話唔知娶落黎架啦

講到香港男仔好多操肌咁

你都只係講緊中國有幾唔好 但唔代表佢唔好就可以質質博話唔係自己國家 語言值唔值得保留唔係睇你我想唔想 係睇個語言本身有冇佢既價值 係 係有辨法去盡力保留廣東話但唔係靠打字講幾句宣傳文化 最大既問題係咩都未搞清楚就得把口 舉個例最基本一日150個 你咪又係有得岀力既時候係冷氣房上連登？ 連登小朋友討論區 充滿偏激 又冇任何理性討論既地方 思維成熟啲咪搞到連登咁啦
成件事就好似你媽生左你岀黎
佢對你唔好 你就話你唔係佢個仔
大佬事實就係事實架啦 你唔想都冇用架弱智仔

垃撚圾

因為好多連登仔un un腳㩒住部手機, 就以為可以逃避現實.

其他都算

但

生日想要的禮物是watch dog2

No man sky 呀笨。。。

我會屌大陸妹

但我唔會為左屌大陸, 放棄廣東話, 學蝗語, 講「我愛中國」 呢D咁惡心既說話

有幾多個支那妹有家底呀??

支那13億人, 有9億人都是生活係國際貧窮線下, 慘過非洲人
不過佢地主要生活係內陸省份, 你無乜機會見到佢地

香港人平時接觸支那妹, 多數都是接觸廣東, 上海呢D發達地方, 所以你先會有錯覺, 以為個個支那妹都係有錢

如果支那妹對身份證無興趣, 就唔會每日都有150個支那移民啦

事實放係眼前
你班支那狗 就係好想移民來香港

搞到香港越來越多支那狗

最支持既係港女。
係港女令港男北上的

j

jkb

大陸妹拎黎屌架咋

大陸妹 叫床大大聲叫你老公

小心性病

其實如果係毒 ，點都沒女要，無論係大陸定香港

Lm

咪成日北上叫雞啦!

你都on9
係因為港男太廢,溝唔到港女, 所以先會去搵支那妹, 搵港女撚事

即係好似你去 李嘉誠 到見工, 但你得中三畢業, 李嘉誠唔請你, 然後你無錢, 去打劫
唔通又因為 李嘉誠唔請你, 令你去打劫, 所以李嘉誠係罪魁禍首??

比喻錯誤。
依家係港男攞住十蚊，想買返值十蚊既包。
港女標價三十，有一半人唔買。去買八蚊既大陸妹。但港女包企硬，賣唔出到唔減價

講到港女冇咁喎

問題係搵支那妹既港男, 連十蚊都無呀

明唔明呀, 支那五毛狗, 你一個post搵得五毛, 港女點睇得你上眼呀

你地支那同胞係性病大國, 唔係唔知呀?

番去問下你主人習總啦

我唔敢講 港女好
但呢個世界, 無人可以衰過支那人

你同日本妹, 菲律賓妹, 台灣妹, 韓國妹, 鬼妹, 黑妹, 結婚都無所謂
但你同支那妹結婚, 真係去死好過啦

D港男 自己廢, 溝唔到港女
於是就話 港女 拜金

跟住就去搵支那妹結婚

支那妹為左身份證, 嫁比港男........港男以為自己執到寶
支那妹得到身份證之後, 就離婚

結果令香港多左一隻蝗蟲

睇下d ptgf posts 先，雞如恆河沙數

大家都係雞，不用分那麼細

痴撚線咩
洗唔洗咁撚激動
問你娶唔娶佢咪同問愛唔愛一樣
扑完野係咁撚樣架啦

果D又咪係你D 支那新移民做

死番去支那啦, 死五毛狗

話時話細龜本人就係娶左大陸妹
以前0係佢開0既補習社見過

笑
一半人唔買都唔降價。
蟹貨一大堆

依你邏輯，咁你都係蟹貨黎

男人總體搵得多，就男女不平等
男人搵得多，但唔合港女幻想中既要求，就港男廢

永遠無港女發春秋大夢一個選擇
上面重同我講市場
依家個市場咪就係港男唔要你地囉
跟住你地又怨港男溝大陸女令150黎

港女永遠是對的

港女眼中港男點先唔廢？應該係要等於佢收入三四倍吧，最少。
咁總體計，請問點樣響港女既男女平等之下，男人平均薪金可以高女人三四倍呢？

港女邏輯，可以反數學，反科學。

你快啲用港女個「八成人唔合格」既「春秋大夢要求」去幫上面位港女搵個唔廢又襯得起佢既港男喇。
我自問就廢，襯佢依類人唔起

依樓上果位港女邏輯。
應該支持開放番一夫多妻制，等佢可以寄生佢口中既叻男。

平等，一夫一妻又想男人搵多過女人幾倍？你去一個無數學無邏輯既國度去搵喇。果個叫女兒國

菲律賓妹，嘩師兄雜食到咁既

望下星期日中環D菲傭，半異形咁

你應該係日日叫the best is yet to come但就黎停經果類

首先,我係男人, 唔係女人

其次, 我唔係支持港女, 我只係反對香港男人同支那女人結婚, 再帶支那女人來香港
因為會令香港多左支那女人

其實, 我係極度支持 香港男人同外國女人結婚
如果港男同 韓國妹, 日本妹, 台灣妹, 南亞妹, 鬼妹, 黑妹 結婚, 我都好支持

但港男同支那女人結婚, 我一定屌鳩你
因為會令香港越來越多支那人, 令全香港一齊陪葬

都好過支那女人

最起碼菲律賓女人來到香港, 會學廣東話, 唔會強逼你講菲律賓話

但支那女人, 會強逼香港人講支那話

呢個post 好多傻仔以為 反支那女人 = 撐港女

首先, 反支那女人 係好正常
因為支那人 侵略香港資源, 破壞香港文化, 是香港既敵人, 所以正常香港人都會反支那女人

其次, 反支那女人, 唔代表撐港女
如果港男同 鬼妹, 日本妹, 台灣妹結婚, 直情大把人支持你, 仲會讚你為港增光

不過問題係, D港男溝唔到港女, 又溝唔到鬼妹, 日本妹, 台灣妹
走去同支那女人結婚, 再來支那女人來香港, 破壞香港文化, 呢一點先係咁多人屌既原因

就好似樓主post 果D文章咁
成班支那女人 完全係睇唔起香港, 又唔學廣東話, 強逼港男男朋友用支那語
完全係一副當香港係 地底泥既心態, 十足十D 自由行話:「如果沒有中國照顧, 香港一早死了」一樣
如果你仲同呢D支那女人一齊, 即係你承認自己做地底泥

你無視現實，港男請問點溝你講果類女人？有隨意門？

大把港男 同日本妹, 台灣妹, 外國妹拍拖啦
淨係 感情台都有唔小
D廢物自己垃圾, 溝唔港女, 又溝唔到外國妹, 所以走去搵支那妹

大把？依家講緊男性適婚人口既一半播。

你邊度平行宇宙黎咁多外國女人？生活於香港

所以話你地支那五毛狗平時唔接觸時事就係咁

難怪你地得五毛

答左我問題先喇，香港得百份之五外國人。
點比港男分享呀

唔好講果啲白痴孤獨例子當普遍喇好心。
一個港男溝到外國女人
等於
一半港女溝到外國女人？

你邏輯重差過女人囉

ching說話又唔係咁講啦！ 雖然我都搵到個台妹老婆，但我都唔會反對其他後生港男搵返d有學識又後生嘅大陸妹，只要唔係果d六七十歲嘅阿伯，又冇經濟能力又去娶農村女人又要落香港生兩三件攞資源。
現實大家都知道香港人口老化，出生率又低，過多二三十年就知道發生咩事...

其實少人先好。
最怕少人既只有商人，唔係市民

係邊到識台妹

少人係好呀！ 不過剩低嘅全部都係七老八十呢。 香港出生率已經低，重要港男都搵唔到港女結婚生仔，剩低d毒撚又話唔好撚搵大陸妹啦，咁就食撚屎啦，你過多三四十年變埋老嘢，冇晒生產力，碌撚去support成個經濟同醫療體系呀？ 係2011年都講緊人口老化會有咩影響啦！

本末倒置。
係先有人後攪好經濟滿足人
而唔係制造人出黎攪好經濟

識台妹梗係去台灣識啦！ 你都想識台妹就去東區Zara搵黑男啦。

呢個Post令我諗起春嬌與志明
如果唔係因為大陸妹同逼婚
偉大球員係完全冇理由用返人瑞一齊

早排係廣州食飯見到細龜同佢老婆

失敗者先溝大陸妹

同鬼佬一樣，失敗者先溝亞洲人

你自己成功飽佢。

有冇統計數字睇到而家港男點溝唔到港女法?
同埋好多港女嫁唔出又有冇數字睇到?
想了解下真係港男/港女咁不濟只係連登仔偏見

望下連登m記圖
人地算係正常啦

近年男性及女性遲婚或不結婚的情況越趨普遍。在2016年，32.4%的男性及28.0%的女性從未結婚（數字不包括外籍家庭傭工）。男性和女性首次結婚時的年齡中位數，分別從1991年的29.1歲和26.2歲，上升至2016年的31.4歲和29.4歲。此外，在2016年50 008宗香港登記結婚數字中，新郎及新娘均為香港人的婚姻佔54.6%，中港跨境婚姻則佔34.7%，後者的比例遠高於1991年。另一方面，離婚的數目持續上升，2016年以每千名人口計算的粗離婚率是2.34人，是1991年的兩倍多。

你睇女性由26.2歲升到29.4歲就知道幾撚多中女嫁唔出.

好恐怖
政府應該教育下d愛情觀

唔係不濟，而係女權提升下。
女人用婚姻黎寄生既機率低左，要求高左。
成個系統已經玩完。
你睇下女人最鐘意講乜？
我自己都可以靠自己生活，咁(同同經濟水平或者低經濟水平既男人) 結婚做乜？

由古到今。結婚都係女人換飯票既手段。

順帶一提，崇洋撚樣唔該死開，美國既終身不婚率已經去到五成

講事實你咪踩低囉。
女人自己口中就係咁講

成個「西方文明」既文化都走緊依個方方。
你咪繼續個人攻擊我囉
係有人鐘意無視問題。
踩低提出問題既人，問題就唔存在了。

唔知吃乜撚。
女人真係低值，咪你話男人廢係咪我攻擊你連窮男都唔溝你就當駁左？

低質討論

有弱能人士以為攻擊我係可以無視以上圖表

巴打怨氣好大咁 比港女呃過錢?

應該巴打溝唔到女又冇閪屌, 只可以屌膠公仔. 所以好重戾氣.

搞好經濟都要有後生果班接手去做, 一係你快撚D死唔好活到六七十歲, 少撚一個負擔.

除左叫雞之外, 有冇巴打有溝正常大陸妹既門路?
正常 i mean 唔係諗緊食左你層樓果d

你明唔明乜撚野叫經世濟民？
定係你以為商人既財富就係經濟？

我有大陸女同事，都幾正！
但好多都有男朋友，一係就結左婚

直接問佢地價錢, 多數有得扑

好多支那妹結左婚, 都有做雞搵外快

咪玩！人地個個人工都高過我幾倍

其實連登巴毒，點都溝唔到女

人地好早諗結婚
廿幾歲就嫁同趕生仔

支那政策早生有著數
村分錢計人頭
香港生左邊個養

真 蔣介石好似成日嫖妓